大家而家開始嚴守騰訊305蚊鑽石合金底！

大家開始set定個盤，一到305蚊就接貨！
我地要死守

CHING 我得$3萬蚊 點搞

幫唔到手！比埋我做手續費啦

本身有 $30500 但CALL左G

穿左300你地咪又係放，買黎把撚咩

今日係305. 2打底左大戶一次。
全靠大家嘅資金建設嘅鑽石合金底。

要再頂住

CHING 又同大戶對決

我地不計成本。死守305底部

好明顯大戶唔係我地對手

講得好

CHING 搞事就出返去

嚇到大戶上返308

師兄中喎